考評局自修生口罩直擊

荃灣目測安全

見住職員係個大包盒拎出黎
全程戴手套

lm

高汁

牌子全名係咩

救救マスク

唔該你唔好拎張比人睇過好多次嘅相黎TG腥比小妹